hkbn 98+18 corp plan討論區

呢個plan點睇, 大家埋來討論下

垃撚圾

有冇得免18

冇，要br先可免18

點垃圾法又唔講

data去得好快
一個星期已經2GB
用落暫時ok

有冇人發覺hkbn 計data 會比電話計計用多咗？

到今日
電話計2.9GB hkbn計3.11GB

咩係br ?

即係要有商業登記證

Business registration

好似快過其他台

唔係個個都用到㗎

有冇巴打用緊個plan可以分享下個網速

喺邊度可以查到自己個數據用量

唔是手機自計嗰個，係HKBN嗰個

download佢個app可以check到

我想知穩唔穩定

148同108速度有咩分別

108就21mb
148就42mb

想問下5G 用完之後仲有冇128kb 無限?

148 無限速

係咪過5GB
即限128!